發現左好兄弟叫過雞

有次無意中發現佢叫過雞

雖然好多人都有叫雞習慣,不過自己識左廿幾年既老死去叫,都係有D忐忑

佢仲要有女朋友 同唔同佢傾下好?

睇到佢女朋友有D理解佢點解要叫雞

你自己叫埋先，咁你先可以感受到佢點解咁做

叫雞好貴

咁咪好, 多個話題可以交流

廿幾歲人又唔係細路仔 你同佢講乜都無用

下次叫兄弟

關你撚事咩

點發現？

more

叫雞其實冇乜癮

威脅佢，佢會俾個屎眼你

咁你都唔撚知，就咪撚扮FD啦好心你。。。